其實中醫/針究/涼茶到底係乜野原理？

中醫/針究/涼茶真係有用，但係到底係乜野原理呢？

睇中醫，針灸同飲涼茶既時候比左時間你身體免疫系統去自我修復